點解食煙會急屎?

如題

你生癌

應該就死

腸收窄，此post已完